有冇人分享下waiting list轉正既經歷(non jupas)

心儀果科比人waiting list左好頹
有冇人講下自己幾時收到waiting list, 再幾時轉正……

有個好愛你既男人都比你擺左起waiting list

Btw 唔好有太大壓力 加油

希望你再考慮一下

有啲野錯過左就無

佢係個好好好既人

明白佢係好好，但唔想拍拖住

我嗰時係sem4 break先收到 所以我對照唔返

但係可以講下我係開咗學嗰日先收到 都係食唔知幾手飯
所以waiting list既可能都要等開學或者臨開學
啲人放棄個offer然後等n手飯咁

不過有啲印象有啲學校既system係科科都放晒你入waiting list先再整 純粹做法問題因為真係年代久遠我唔太記得了sorry

所以都唔使太擔心

我最怕希望愈大失望愈大

我報果間一定唔係

waiting list姐 仲有機會既
更何況遲啲應該會有好多人放翻offer出黎

望係咁望但次次都收其他人，唔收我，有少少懷疑人生(成績好過其他收既人

弱弱一問City im 有冇消息
定跟上年咁三月派interview

Up錯po sor

下，咁直接睇成績收？

依家讀緊咩啊？year 幾？打算轉邊間？
我報左city

我唔係報ugc冇參考價值

我報左三年都係waiting list到

會唔會係gpa唔夠

唔知已經23歲 唔知幾時先畢業
GPA3.3

有冇試其他科我fd以前city asso都3.3,最後好似入左教大

唉 好失望 就黎放棄

我報開nursing 科,讀緊相關既副學位。上年year one, hd nursing收讀過found dip既人都唔收我。今年year two，有間bachelor of nursing寧願收gpa低我0.3既人(dse同佢同分)。都唔收我原本下個月考ielts，而家太頹唔想温書。

我gpa一直過3.3
唉，好似揀學校方面我一直冇運氣，就算我有努力讀，好似都冇咩改變咁

same有冇試過retake dse 啊

我都有考過ielts 令到自己好似多野d 但最好衰左
你係咪interview 方面做唔好啊？
定外表唔識打扮我覺得我係，毒親人